《霸道總裁俏嬌娃》

小弟第一次響呢度出post ，還望各位巴打們手下留情。
我已響紙言寫過幾篇短文，有空可以去參觀一下。🙏🙏
Anyway，首先呢篇並不是甜故，由我構思到寫出來都不認爲它是帶甜，故事中的人物進行的是行爲藝術，是表達人類原始欲望的野性起原，如果將視角轉化爲客觀地來欣賞的話，便能發掘出我所想表達的意思。
在紙言也會更新，希望可以去望下。🙏🙏

禁錯制 可以點樣del？？？
🧐🧐🧐